一人放低一個自己既ip address

192.168.0.1

192.68.1.1

黃大仙？

Wong.tai.shin

自己係127.0.0.1
router先係192.168.1.1

我係 192.168.0.2
我地是咪鄰居

192.168.0.254

我同樓主係住埋同一間屋

::1

169.777.0.7

1.1.1.1

做咩偷用我部電腦

計下角度就知

41.223.252.1

1.375

25.180.60.1